[一句講曬]呢個靚女手足依家要你地幫手，你地幫定唔幫！？！？

黎緊五月廿八號律師會改選其中五個席位，蔡穎德義務律師及其團隊不滿律師會在反修例運動期間的表現，希望參選改革打破呢個不平衡嘅局面，為香港帶來公道嘅聲音！

我唔係標題黨，無fake到你地

蔡穎德律師（中）係一個義務律師，就係個位要你地幫手嘅手足。佢喺反送中運動入面嘅角色可以話係前線手足level，由6月開始就四圍義務幫助被捕手足，香港電台都幫佢做過一個訪問，紀錄佢通宵達旦去狗屋搵手足（link:由4：50開始）

唔怕老實講，我上年被狗咬都係多得佢趕黎幫我錄口供同埋比法律意見我

有圖有真相
依家佢好需要我地嘅支持，你地唔係唔幫手呀？

你地成日話反送中期間律師會立場偏頗又老屎忽又藍底又剩，依家有機會一雪前恥喇！雖然我地無辦法投票，但係好希望你地可以like同share佢地個Facebook page支持佢地，同埋最緊要叫身邊嘅律師朋友投佢地一票！！！

因為我p牌推唔郁post，希望各位巴絲可以幫手推上熱門

推

應該推到掛

雖然冇律師朋友
但應該可以推到

Push

推推推

P

推！

有兩隊？上個月有另一團隊叫 strong and fearless voices

同問

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

又靚又好心地咁不得了

點可以唔推

Now 今日有訪問佢哋

btw 唔得投，幫推

pish

一早like咗

依我所知依家係得佢兩隊，兩隊都係黃底。好難揀，但係呢d野都係交翻比律師們去諗

你問我我實揀蔡律師呢隊，原因好簡單，因為佢幫過我

係呀,律師會理事毎年會選5個,兩隊都値得支持

其實今年參選嗰兩隊都係義務律師

幫推

呢d交翻比班律師去諗啦

我地係側邊坐定定食住花生幫推就係最大幫助了

林律師團隊同蔡律師團隊都好出力

多謝解答，祝巴打好運先
咁當推俾律師們考慮

Posh

Pishhh

p牌推唔到

Pishhhhh

Pishhhhhhg

唔好齋推唔like

push

Now專訪

兩隊都有受訪

Btw

幫你推 and liked!

推～

佢都幫過我 前線level唔係講笑
投唔到btw推

推推

支持手足！

Pish

樓主快走
一堆dead body撚湧緊過黎

正

提提大家 律師會同大律師公會兩樣野來

大大力推

唔好齋推 LIKE左未

好型既女仔

推到上熱門

幫手推到上熱門

任何為對抗極權嘅人都係手足
不要令大家孤單

agger

人善樣靚完美示範

呢個真

唔推唔係人

唔算靚
照推

推呀

推上熱門

推+LIKED

手足

我記得好耐之前都有個律師都係

係咪同一樣野？

721

係同一個選舉,兩隊都値得支持

tui

同一個選舉，兩個團隊
但都係手足嚟

兩隊都有like
希望兩隊都贏

幫推！

Done

一定要推

有圖就緊係幫手推

係手足就同我Pish

係同一樣野黎

不過我地都無份投票，要律師先有資格投

我地企係側邊食住花生幫推就可以了

條片下面啲五毛多到

已經 cls 左

交比班律師去煩啦呢樣野

最緊要有新血

Youtube出名多支那種
平時蘋果立場直播都成日見到佢地吠

PUSH

.

行動po要推!

不過冇律師朋友

Youtube 班高層親支那

推呀！！！！

1

一早like咗

推

支持！

有冇人知支共有冇派人選？

。

推呀推

唔緊要like & share已經幫到手

推爆佢

又靚又叻心地又好

而且支那真係多網軍
Facebook YouTube最多
早幾日直頭連Instagram 蘋果新聞都見到，即刻開佢波

Tui

班藍底老屎忽一早有席位，依家只係改選其中五個席位

幫推，最大敵人，其實係律師行的授權票。

改選無理由唔爭喎
如果下次改選又唔爭
慢慢黃底咪過半數

請問可以點幫？？可以公眾票？

幫推 已like

淨係like ja? 仲有冇其他嘢可以做?

首先要係律師但都推咗先！

Pushhhhhhh

無公眾票的

你想幫手的話，只要落街買包萬里望再上Facebook like同share就可以了

香港獨立

仲有share
要有律師資格先投得票

psuh

支持

up

多謝你哋

g持
推

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

推一推

黃師打手

推啊

推唔到

相由心生，推

ok...

okla

得500幾渣
手足 唔夠力啊

試下幫你推

輕輕一拉 push

Like左，借位求推

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

曾經深夜見過佢哋

即係迫我投票啫

依個PO既正皮仲多過人地個FB PAGE.......

借個位來.......

你班兒登正反正都放緊武肺假，快撚D做任

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

要對得住tvb戰線手足

蔡穎德律師係義務律師
但係佢團隊另外兩個無講過自己做過義務律師wor
雖然立場應該都係黃

林洋鋐律師嗰隊三個都有做義務律師：

Anyway 改選5席
可以喺呢兩個團隊中投5個人 無論如何都係黃營候選人當選

已like

推推推推推推推推

呢層我呢d局外人真係答你唔到，但事實係依家的確得呢兩隊黃底參選

pushpushpushpushpush

屌你連登仔呢個post正皮仲多過fb讚好數

推🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

like fb

推 雖然無律師朋友

Like 咗

好on9打law society 2020係完全搵唔到，會搵左另一個

Push push

有用po一定要推

幫手推

到依家下午7點30分佢地個fb lage都只係得706個like? 連登冇人啦?全部假ac黎?

liked

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

改選其中五個席位
咁咪分薄票源
利申：唔知點選

已讚

低等人唔識律師
幫推

推!

sor 推

多謝律師手足

like曬了

推同like咗

Like咗

6月果陣開始見到佢地
係條街拖住個大gip 係中環好急咁趕住行

蘋果有更新
計埋黃嗰 2 隊暫時已經有 10 個人參選
其中 2 個係想連任

絕對要推

推啦屌

推呀！

高質post

實事post

冇律師朋友。幫推

有無行內人解釋下有兩對點搞？無衝突定要2揀1？

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

咁靚女都唔推！

靚女律師

推好人一生平安

pish
liked

p牌照推
寸土必爭！

可敬
推

義務律師唔係condom
我地受惠完應該幫翻人爭取
可惜投唔到票

身邊無律師

再推

大力d推

推

啲人都無like嘅

幫你推
但係我all in Janet Pang嗰邊
同你一樣

支持蔡律師

唔靚，照推

唔緊要
最緊要當選個五席都係黃底理念一致
兄弟爬山
點都要拉個會長落馬

好人好事要推

[push]

Up

千幾個正皮，但入面得900個like. 連登毒撚唔用fb?

推唔到幾多都幫你推！！

呢個po d正評仲多過fb

幫！

推佢老母！

呢隊一定係黃啦 呢家擺明兩隊鬥搶同一個位
得個女律師係黃 其他兩個個立場係將中立同埋firm 既聲音帶入去律師會
另一隊strong and fearless voices 就主打擺到明係深黃firm

同埋另外兩個男律師根本就唔係黃 咪撚扮黃啦

呢隊個票源係吸淺黃+ 中立票
個女律師係義務律師 但陳嘉豪做好多中資case 一撚定唔係黃

strong and fearless voices 係吸深黃票 因為成隊都係深黃

total有5個位
依家連埋呢兩隊（6人）好似總共有10人搶呢5席
上面有巴打po左條 蘋果link有講

已like 推！

快D Like!!!!!

唔好避左我個問題啦 呢隊除左Michelle Choi係黃之外 另外兩個一定唔係囉
擺到明係中立team黎架啦 扮咩黃姐 你係支持手足同黃firm就支持 另一隊戈3個同埋Michelle Choi囉

就係因為Michelle Choi知道如果打住黃firm 黃team名會輸 所以先拉多兩件中立 / 又唔係做手足case既律師入黎r票麻 認唔認先

pish!!!!

支持手足

第一 我無避開你問題
因為你上面個留言只係陳述你觀點，我有咩必要回應？

其次，在情在理我都認同只支持蔡律師，因為始終得佢一個幫過我，另外兩個我都無咩感覺，而且呢team得佢係義務律師
但係人地依家3個一條team，你係咪想我同佢講叫佢同另外兩個partner 拆伙如果唔係我就唔撐佢？

support佢地

怒漢推 post

pppp

幫推！
Liked

p牌大大力推!!!

加油

不是律師 不過推

幫手啊！唔好打個推字

白票兵：飯民義務律師發大財

like 左

記得之前好似有另一組候選人又係由幾位有份做義務律師嘅同路人組成記得支持埋佢哋

仲有另一team都係義務律師

法律界朋友幫手

Pishhh

Btw 樓主唔好自爆咁多

係，佢地三個都係義務律師黎
希望呢5個位都係佢地拎曬

樓豬麻煩幫手推埋佢哋

唔好齋推, LIKE左佢地Fb個page未!
CLS佢地pin左係Fb page果個post plz!

推
Like

人靚有良知

人地個page上曬軌道啦

何況一早已經有巴打開post推過佢地，仲就黎推到爆post

唔係話唔想幫，但無為開重複post丫

幫你推多次

幫唔到啲咩 連登仔有幾多做律師丫

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

謝謝過去一年 盡心䀆力幫助手足的義務律師

幫你推下

pis

睇電視都見到，有心律師，推

識好多律師朋友
我應該點做
幾時要投

推上去

唯

推吖

係唔係靚女都會幫 推推推

絕對要支持

隔離team Janet Pang同Olga都幫過好多手足㗎喎
之前831消防爆料記者會都見到Olga

推！！

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

G持

Liked

pu

推一推先，lol

靚唔靚其次，幫手足係重點
推

心地好人都靚啲

禁錯不推回覆
推

push (打個狗唔識嘅字先)

好似今個星期三截止提名，五月廿八日就改選
總之最緊要五月廿八日投票比呢佢地同埋另一隊林洋鋐個隊就可以了，因為本身律師會投票率係奇低，之前有兩個律師參選，成個律師會有成萬人都係得兩千個投票

但要留意番，呢個係律師會（for solicitor), 唔係大律師公會，要睇下你d朋友係唔係前

黃手足就一定係靚仔靚女

係，佢地成team都係義務律師，希望呢5席都係佢地拎曬

多謝你

721 831 101

已推已like

二千幾正皮
但得千四個like
你班連登仔攪乜撚？

但係知唔知律師洗唔洗登記做選民？
定只係Solicitor 就有資格
放心 我會send 哂比黃的Solic 朋友

米雪

我諗應該唔洗
以我所知，法例規定所有soli 都一定要係律師會會員，如果選法律界工能界別就要登記做選民，但呢d公會選舉就應該唔洗

你班朋友做soli應該會熟行情識點做總之最緊要叫佢地投票，上屆得兩條友選，贏個個都都係得唔夠2000票，即係總投票率低過4成
同埋記得係投呢隊／林洋鋐律師個隊，唔好投錯對家呢個公會d主席藍到發黑，何君堯條仆街都做過今年點都要拉姓彭個個落馬

p

推！！！

幫你手推係頂

好多謝律師手足，公務繁忙，仍然盡心盡力幫我哋

得千幾個like
連登仔搞乜

721 831 101 1111 1117

pushhhhhhhhhhhhhh

推 多啲人like page

推到俾律師睇到

0

sor, 禁錯負評

推推推推

先推得一下點推爆呀

係推就推多幾下啦，差幾十個都推爆

推下

Like左

已like 幫推
心地好果然好樣同正氣過人

pushhhhhhhhhhhhhhh

推呀
讚好

Like page 呀！！

Pppush

v